 7  Dja kandibekkabekka! Ngaye ngakurrme namalngwarre kore nuye kukange, dja nungka kawokbekkan kunwok nungkakenh, wanjh werrk kayawoyhdurndeng kore nuye kunbolk, dja bu kabebme kumekbe, wanjh yikahwi bininj kabirribun mandjawakwi.’ ” King Sennacharib Minj Biwoybukwoyi Nawu Yawey, Dja Nungan Djalburlumerrinj